周遊東京(2)

舊post: 周遊東京

節目介紹過嘅餐廳景點店鋪可以去返舊post搵
Jar仔真係好正呀

Jar仔facebook有齊晒啲地址
Facebook search「周奕瑋 Jarvis Chow」

Ig 都⼀⼃⼁

利申 Jar仔打手

Ig都有*

準備睇GAY

好人好事

咁就三百幾港紙

北海道番茄..........

應該麻麻地

同香港有咩分別架

又開餐

睇黎都係食唔出有乜分別

之前食過熊本，好好食

有無製成品睇

係呀！熊本d蔬菜超好食

係牛呀

1900 5舊 少貴

兜飯細到

700幾港紙坐公園食

好貴

好肚餓

好想食呀！

屌扮曬野其實內定食神户牛

秋田和牛 芝士熱狗

嗰5舊都可以試下 兜飯真係不了

D牛好撚正

杯麵

日本D野真係好靚

21蚊咁撚平？

日本杯麵無得輸

和歌山果間本店好好食

好大舊牛油

頭先燒牛條女幾正

好正

岩哂去日本班窮撚
去食杯麵

食過宮崎,神戶,石垣,佐賀
神戶真係最好食

姐係唔好食啦

早知就整返個頂住檔先

食咁多碗

屌佢真係好得意

LAWSON好多野都輕鬆屌打香港餐廳

邊間

和牛唔太吸引
但個staff QQ

日本番茄仔都好甜

和歌山嗰杯麵好熟口面

係咪千葉杯麵唔好食

豬骨+牛油肥到

千葉縣都當東京？

佢話自已唔鍾意食洋蔥

串人

膠.... 姐係好易爆啦

熊本阿蘇果邊 最正真係d蔬菜 土地好肥沃

香港仲未有呢d 杯面+餸 既 車仔面鋪?

呢間d傘唔算貴啵！！

遮洗唔洗搞咁多野

因為有火山呀嘛

有利有弊

有你都唔食啦。。

同意 買返把呀想

直遮好難帶
日本買遮真係好靚好抵

當把傘 用到換面布 之後再換埋傘骨 咁佢仲係唔係原本把傘

都係，d都好飲過人

香港公主唔係介紹過啦咩

文創 文青

又黎啦

之前係日本買過 29寸岩岩擺到

驚斷

日本依D 小市集好撚正

直遮可以 hand carry 上機架

真 無本生利 執海洋垃圾黎賣

呢兩次去都有買直傘，手拎著都ok嘅

垃圾定藝術 睇你點睇

以前日本買左把平野waterfront膠直傘
拎番黎香港用左十年都未爛

垃圾買百幾蚊

真

笑左

個店員

佢個簽名幾靚

70蚊平到

個印仔唔錯

我要周仔簽名印仔

DO U DO U

掛到成身都係

後面個男人見到鏡頭即刻調頭走

手信店正
送女一流

ドゥドゥチェッ

今日幾多QQ既staff

3日

芝士嘉年華

完啦

聽日大結局

食DIDDID姐

得番一集

咁就做完

個女店員

聽日果條女

我都想要jar jar 印

咁醜

店員

咁快最後一集 佢介紹d野真心正

呢啲都唔識做晨早就俾人篩出娛圈啦

把妹

22個香港咁大 得唔夠90萬人

聽日出街食飯 睇唔到

聽晚個㗎妹嘉賓

係圓滑

btw有感恩嘅心唔係好事咩？

一百蚊卷膠紙超貴

之前glamping一個去到千葉香取添啦
一個去到奧多摩湖（雖然行政上仲屬於東京）

最後一集

屌你基佬視角

gay

男友視角

營養師

返去練手臂

阿jar平時行路都笑笑口咁好得意

第一個係TVB曲線出櫃既人

點樣message阿jar

Facebook?

去佢fb pm佢

㗎妹呢

啪完

好慘 條毒撚唔多想上鏡

好毒

真毒撚

應該唔慣姐

件tee好毒

le d係咪大陸做

毒到

香港有冇人夠彊著呢d tee出街

迷你龍果件已經係極限

人地咁毒都咁靚仔

實有ga

其實真係哪兒來的自信著le種tee出街

以後唔dom盒

靚女

扮基識女

終於有架妹

大口姐姐

大口妹

偶像團體

姊妹？

好假既㗎味

著呢d tee出街一定會俾連登仔笑到揾窿捐

空氣瀏海

好似熟口熟面咁
有無人知邊隊

影條女大頭啦

出信和，現時點，一定有人著毒T

呢條女坤狗食過

日文好流利

識多種語言真好

好多野講

係

好典型假到飛起既日本妹

kimochi

好想屌

個口好大

講野好浮誇

有喜歡的人個景

無理由唔去埋最熱門個到啦

兵

鐮倉黎江之島諗起逢澤傑喺海邊條馬路比貨車撞車

好想中出條女

但假得嚟男人又受

拍完實去左扑野

含得舒服lo

我返政府部門，有個同事著呢類衫返工
係九龍灣返工

點解架妹多數都爆牙?

友誼波

不知幾正

鎌倉個海邊又真係無得輸，好長好一望無際

冇波兼好作狀的典型櫻花妹

個㗎妹啲反應好誇張

江之島之前佢j2 都介紹過

我老母係咁話有咩特別

條女好pure

係咁su哥兒, kawaii

屌那星臨尾趕住收尾劇情暴走

條女好淫 kimochi

屌阿

話明偶像團體

好cute wo

好想屌到條女叫救命

一定好好屌

竟然有人知我講乜

桐谷美玲

個架妹好可愛

大口妹好正

佢地兩個好襯好可愛

佢中意女ga？

好想同個日本妹海灘慢步

正常唔gay既巴打應該係會咁諗

屌 條女。。

海街DIARY

個沙灘係咪流川跑步
櫻木睇信果度？？？？

好kawaii

完

完囉

含得多

真係好好睇

一直冇漢化後面冇睇了

黎香港既隱世景點？
百佳？

次次去東京都會去鐮倉

登特上黎睇連登仔對個日本妹有咩評價

搵到日本人一齊做真係勁

靚就幾靚既
但呢D女應該煩撚過西 嘈撚住曬

明知架妹做作，但都好過兄弟咁嘅女人。港女平時講嘢嗲少少放輕啲語音得唔得姐

想像下同佢做愛個陣佢係咁講

條日本妹咩名

條女叫咩名？

識日文溝架妹既動力又大左

田

我淨係有睇動畫咋
漫畫聽講都係崩左

拍野先咁姐應該

條女好撚正呀！！！

林咩夏
唔記得左了

屌 咁快完

愛夏

林愛夏

漫畫好過動畫好多,
係臨尾十話無啦啦劇情暴走

佢果下滲緊滲緊好q

條女專業藝人黎梗係比足反應你

個毒撚係真素人

連登仔未見過女 ?
咁都正

坤狗食過條件女

條女 個口勁大

係咪得我覺得條女柒

臭雞一件

我都覺得7

睇相果然正好多

比起條女，周奕瑋同毒撚個part仲好睇
佢地啲互動幾好睇

㗎妹正在氣質而唔係樣

hondoni kimochi

你唔要你啲印度妹啦

無得睇 想喊

日本妹》其他女人

你返去J你D印度妹啦

J完㗎妹返唔到轉頭

這隊band叫ベイビーレイズJAPAN,但9月解散左

睇返林愛夏所屬既Babyraids ，原來係唱網球優等生 ed1嗰隊。